大家樂好食啲定大快活好食啲？

得兩個選擇 點揀
👍🏿大家樂
👎🏿大快活

我好食d

樓主條jerjer

屌

比多左兩角 滿意未

10c

爽,90分先爆

屎啦手

太易玩了

足水8.5

屎最好食

輕鬆 8k 變 250

客盤 中！

巴打做咩咁睇唔開

BBG

Cashed kaka

正氣 半3全10

大家食👍🏿

唔好再買角細啦 冇人性嫁

呀！！！！！！

大家姐

夢大哥買左？

1001

大家活好d

是但 睇化左
一萬幾千
打番個月工又番黎

大家食

你乜撚野2C先

咁高興 你講埋啲咁既野

一嚿屎同兩嚿屎嘅分別

1230 入球小？

大快活早餐
大家樂晚餐

一早講了俄超是垃圾 最鐘意90分鐘連c 爆了小注7.5s就冇追了

角大輸左唔覺痛 角細輸左真係會好撚嬲 角大必勝

2點9

正氣

瞓
聽朝再買過

夠啦 收左錢就唔好講了 比面手足

正皮
大家樂焗豬好食d

屋企有隻神獸
大約咁大隻

===============
===============

岩岩見到隻大強好撚大隻應該係神獸既3倍
想問嬴唔嬴到

大快活栗米肉粒

角細又含

唔想知

比個腐皮你

唔食辣殺

大強咁大隻

cafe de carol 都冇 樓G好打極有限

隻大強好有喜感

搞咩皇係咁回

好撚驚 我隻神獸太低LV 食唔到佢
宜家訓覺都攬住支殺他死

覺5未姐你地

盧9大戰書包

要左客盤

係

等開波買少少先

同盧同路 要贏了！

無即場

半一超人

我意思係等場曼 買少少西波玩下

又跟唔切盧

撐我朗好嗎

大快活股票節節上升

客盤幾靚咁

GCHI

改名做 盧半一啦

皇個場度好了

點解聽日澳假唔開角 肯肯定爆角爆到癲

買入球細

請一定要出水

hi all

我買半一跟我對家

hi

15k>10k
補時先黎爆角

屌 一講完強
就有隻強
一路係我腳下
隻貓狂抓

救命呀屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

收到wind 夢神又羊幾k
我了

點睇大家樂間米線陣

搬來我到，乜強都冇

你都有隻貓 我冇 仲要勁大隻

4撚開啦

點解西環無譚仔 一定會好好生意

譚伯世界第一

又冇左兩舊

人?

最緊要好食
小妹去聽譚加許演唱會

wo zai

禾刀想去。
但買5到飛

下個po用Sam hui ok?

輸半 250起g 245見

簽番張賣身契

從前有個人叫莫大毛

皇馬無c朗想買獌

此時此處此模樣

願心中那日記 隨年變厚

天才與白痴你痴定我痴
真係訓 88豈巴同各位

真馬

生日快樂哦

你用紅色
已經出賣了你 你動搖了

仲未平服到...
痴線

Y

讀心神探

我愛KAKI 你接受我嗎

拉瓦勒 0-1 羅連安特

飲杯奶 冷靜下

你接受到曼聯嗎

心理學權威

買什麼好呢

點解無人講大家樂同大快活既？

接受到

強呀
甚麼鬼都不怕
最怕強

四腳爬爬呢

益蟲
好野

我果隻唔夠強打..

辣殺

想做香b隻4腳爬爬

不賭

快做

會慢慢進化
努力！
我用四腳爬爬同貓貓夾擊
都仲有
可能因為低層....
之前住高層廿年都冇見過強

呢個係一個幾大既因素

係屋k無見強好耐

四腳bb vs 巨強霸

gel頭 今晚會有架啦

我盧1:0！！！

綠b係gel頭界一哥
咩都gel得爆

你都係？

....邊有牙

真馬半主 ez

4腳win

2點9玩多場

我從來都5gel。。

我住7樓 以前都見過有強 不過次數都少
注意下廁所個地版個去水渠 好細個既 多數都係嗰到出黎

Kaki一陣買咩？

大快活早餐同下午茶無得輸

餐肉炒蛋飯？

落雨都gel.......

係大的.....

由細聽到大。。。

幾時入多球 全格

B04, 綠茶

?
本身屋企係有四腳爬爬 岩岩沖完涼一出黎就見到佢

.............唔好提了

我見到四腳會敬禮！！

上次食個飯粟架。。。

申利食晒

臭你又賴

Lo goal

細個唔識野 成日嚇親 好驚

入多球

而我聽見～下雨的聲音

想起你用唇語說愛情

sick song

幸福也可以～～很安靜

RMCF XI: Keylor; Carvajal, Ramos, Varane, Marcelo; Casemiro, Kroos, Modric, Isco; Bale, Benzema
當我冇講過

皇馬派錢咁派

好像曼聯比較好

Casemiro仲未走

唔要我了

好2賭

訓先咁多位

我曼強陣

我小學嗰陣係門隙夾扁過一隻
唔敢郁佢條屍又冇同老豆講
成個月去廁所都驚

尊重

曼回飛

買皇就快手

3Lin

係你唔要我！

早抖！

我要你一世

要返真馬半主

[black]我盧入未！[/black]

Easy goal

主 主主 乜都主 -1

不嬲都好尊重

駁唔到。。。
無言感激

系勁🌸

Easy goal係我鍠 肯入未

Eason>>>牙Fred>>>哥哥=許冠傑>>>>ekids tommy>>>>>>>>>痰泳輪

就係支持我皇

Lolita入多球先好無

牙flirt

屌你老母 lolita 垃圾

仲唔俾我捉到你d西盃路

半一又big害

叫你入多球又唔入

盧半一

打電話了

西盃真係買對家就羊

曼回到仆街

盧在？

Call me半一盧

想睇無限挑戰，有盧嘅
有無link

開盤到而加都唔睇好

咁我買咩好

角s

佢咁回法點買阿 一開始大家都1.85 而家變左1.99

角細唔係人買

唉 返工搬野整到背唔知聽日返唔返好

請多多支持無限挑戰

Lo goal
尼1:0

打機啦，養傷

咪撚買囉

發覺憤青係最支持我嘅人

睇盧一定要睇捉尾巴個集 撚狗咁撚老爹

屌又回1.85>1.77
客去到2.09

你支持就返無挑啦 yolo

謝lo！

唔啦 小妹俾華西屌到心都碎了

尊重盧狗嘅決定啦

去飲酒啦

理性就買主盤嘅 但我永遠唔買愛隊對家

撚俊河喎，係咪搞錯jor

唉 我諗盧仔真係諗左好耐先揀唔返
小胖都唔返啦
吉又奶多次野
唉

劈劈囉

星期日先飲完

5好比我psn見到你就得

大神同金pd都r咗9千幾次啦
佢都唔返
人要向前看

係咩 盧狗撚人真係好好笑
無人做到佢個種狗
幾時再做追擊戰呀

屌你老母 好撚狗

LOVE ME LOVE ME

買毛線扮尾巴撚到俊河7下7下咁

let me love you

Ok ok

5串1

我諗有好多壓力既佢
又怕再衰整臭無挑個朵
唔知韓國d人點睇呢
佢邊d haters得人驚過連登仔一千倍

俊河真心好撚膠 俾盧狗撚到喊
七袋垃圾送門口又係經典

形象好返好多啦，做其他都冇問題
問題係無挑係最高收視節目，做乜都會比人放大嚟睇
壓力太大，dony個病好返都唔敢入

唔係架 韓狗好撚癲架

I WANT YOU TO LOVE ME

無挑電視台報咗仇啦

求haha俾佢捉盧狗一次

d發音好撚正 對s音有困難

我以前讀初中有睇

大神特登要佢solo唱

開波了

決定左買30蚊角大

係 擺明撚佢
好驚有日無挑會唔做
大神唔好咁快老得唔得 無人接到佢班
大勢個d新星我都唔like
haha要努力d先得

支持愛隊

1c

10元好了

last 250 support modric

1C了

求順live link
快

跳船啦

唔跳 30蚊學咩人跳

拉莫斯好型仔

30元都係錢

西蛇睇大？

尼2:0

唔了 角大是皇道
我今日中午果場 買左大 之後5.5S跳左

阿福嬲我買左C LONG 點算

買返c short

好好笑咩笑

55

2c

2

買b long

笑都唔比牙？

一齊笑

3c

Sor law

好！

唔訓既你，係到搞緊咩

叫緊半大

躺在床上玩電話

思考緊今日點輸幾k走😂

加油！

返工

一場輸哂8k?

艾寜頓goal

...咩工黎ga

ok

未輸哂 6k幾

3

Lo 0:1

屌
有冇live link

0.5/1收息輕鬆

皇糕

FG CASHED

-2球開大

但半場似得一球

歐霸打歐聯 同 未轉引擎之前嘅ae86打evolution有咩分別

有無順d既link

你拍埋普巴度成個短人咁

腳法細膩幾倍

一陣入多2球咪得囉

鍠入完波打邊爐
好乾黎

頭先普巴3打2唔分波 9ban 笑死

星期二 1
皇家馬德里(主) 對 曼聯(客)
下一隊入球(第2球)
主@1.81

c朗就算對母會 都已經冇哂舊隊友 冇2c

Carrick

勒哈費爾cup
爛屎開大

角大已死
jump得

30蚊

走啦

10.5都應該細啦

冇買半主2.65係我on9
同上次napoli一鳩樣

唉屌，訓先
聽朝仲要九點起身zzz

Why

盧被杯

法盃on99

10.5s 2.5s

d盃賽真係

買親都假波點玩牙

追返和啦

7.5入唔入好

尼姆比人反cup 3粒

痴線4:2你玩買我個份

10分鐘cup4球

盃賽

尼2:3 jumped

4:2 jumped

再假d5:2呀笨

果然是榜首

有冇咁勁球球一射就入

尼追和

開到11.5派5個

算啦

爛屎開大

lm

Lmmm

要留了

強者有無同路

我

4:3又假希望 收皮啦

4:3 差一點追和

留定先 買左細爆左派我ok?

10鐘4角我都接受到吖

依幾日好多依d波

假撚到

4:4我立刻派100

Lm

Gchi

4:4==

thx

我了

Gchi盧神係有回報

又收NG

2:0求你打binno

入多球比我收埋大球

以下5個抽1
第一個香b

Lukaku門前飛g

好撚靚

入多球未？

射左去邊

上左觀眾席

心淡 迷盧左咁耐 唔抽我

lkk 真係好廢

你慢

有做馬or重抽我仆街咸家剷

我第5點計先

我信u

如果係香香做假我可以

派香b即是派me

求你入多球

真係冇造馬

入

丙朗都未上場就輸緊兩粒, 獌狗

3：0

阿福嬲我都咁話

歐霸料係咁架啦

6角

呢個post咁多負皮

fake？

Bale廢到

條友報假比分 假角

Fake，未出底線

6島

62min 2:1 5c

玩下大家心臟嘛

收左大球注先

On9

又香b

blk左

講完30 就21 可唔可以收聲

21
快刷角

( Show Blocked User - 吐露港公路 )

玩你條女個西

2：2

報假者注注輸

有明燈喺度 仲叫我收聲

block左隻假分狗

賭波呢啲嘢交比你 捉你注注贏

些路迪同喜百年係蘇超好撚勁

6角

形

煩閪 已blk

wow

可以長追入球大

刷夠12角未

兩場 4:0

曼聯唔刷角

😂😂

波皮都掂唔到

下一隊入球 無入球@2.35

你間分店又開正係我大快樂對面
認真唔話得啦!

決定all in 強者

跟

lukaku goal

角大已死
屌你老母

屌你老帽一買就刷

曼聯有角買唔到

嬲左

獌終於第一 c

打邊佬打到完場啦

些5:0

Me @1.89

祝手足贏

呢啲快餐店真係冇話邊個好食啲邊個唔好食喎

啲人高到

睇埋依場完訓教算聽日要去拎passport

咁玄既

大家樂好食d 大快活好服務d
利申今日食完快活

善仲唔訓

我本passport寄返屋企

睇緊曼

許冠文？

食神

🤔🤔🤔又好似係

唔理了

伯明翰都識入波...佢對家咩料子

買了什麼

真係鳩斬比廢nani

小球 角小

小球幾多？

福仔單刀不入

兩隊鬥入波

8c

7.5

丙朗出黎

跟唔到

3.5/4s@2.25

我朗

開8.5比我

d英盃咁多大波. 乜都無買

做咩會搵福仔開死球

未必了

R霸佢射入左球靚free kick

同路但冇買 希望頂到

9c

頂實

我買左10.5 10蚊

回血先

10c
補7分鐘

補7分鐘 20c都得啦😂

咁比多角黎啦想贏10蚊

阿辛斯o on99

補咁耐
曼聯入多球開和

不了

快啦

又爆角 又死唔小角細手足

朗斯

訓先

10c ft

丙朗個樣

10蚊針左
no goal cashed
岩岩放上黎果3場入球居然中曬

皇馬 WIN!

輸左10蚊10.5阿

有無手足入盤心水想跟

想買拉老師

我想鳩買

河床
阿蘭特

五串一cashed

派我

訓

。。。。。無我
不想活了

我曼 歪

300負評

8點2場2.5s

行雷呀 各位出門要帶遮

到10月未

老虎今期咁廢

床9.5細

狗糧蛇

Chow me

92蛇

客隊？

2.5大

盧華納紅牌1:0

因為炸脾所以大家樂

好似越黎越細隻

啲茶仔仲好食過佢..😅😅😅😅😅

算少了 有次過千😅

我正評你先

25

河床又打假
準備輸波出線

正一扑街，見我跑緊埋巴士站，即刻揸走

手足屌地

熱到屌老母

又紅

😂😂😂👌🏻

迪1:0

買左河床，係咪針得

派錢 頭十[size=1[black]]無一[/black][/size=1]

哈哈哈哈哈哈

輕鬆廿連

重心一場 迪fg

10點派唔派得切呢

夠薑你就0-0半場

😂😂😂👌🏻
😂😂😂👌🏻

早晨

呀屌....訓著左無買

0:1

我做咩要買盤，咁on9

0-1

早餐食乜好

瓜

今日食豬柳蛋餐
薯餅mvp

食生日蛋糕

俾我輸半得唔得

食嗰個乜嘢小蜜圈啊
果塊包皮都好黑不安

尋日個生日蛋糕西瓜味

好難食

個包個醬都好怪

個小麥圈有芝士係個底流出黎...
反轉睇以為自己瀨緊個流精西

Ching

我見到人食都無胃口啦

大快樂

黑包先正

又輸半

阿特蘭正氣

冇屍

等唔到了😂

4C 1:1

4.25買唔切反cup

跟lo

盧贏我就贏！

卡沙了

差電啦

即場推第一口

8.5s okay?

水床ng

頭先3/3.5s 有1.76

買3.5喇

good

CF美洲對家入左

西床頂住即場和

豈巴

Goal

9.5s

尼卡沙入左仲1.6w 即場莫雷反讓...
又假波

幾倍

入完波通常對家落大飛

河床幾好分鐘

多

83

瓜蘭尼贏波出局點睇

又連c

8888

CF 12m

CF美洲1:1

痴線 10c?

最尾3分鐘5c

屌你老母就完場刷咩角

呢d先係波

皇天擊殺角細黨

水床入返粒先啦

6連角 屌你老母

擊殺角細黨

屌你老母客隊仆街啦

9.5都要爆

79 5c
90 10c
點賭

賽前角咩中位？

尼卡沙快入第二球

做咩個個都想角細爆咁 咩心態

9.5 1.85 1.85 10.5 2.1x 1.6x

西床好西

河床假波到 狂送角球

Thanks

得賽前10.5s未爆
即場既都爆晒

你要左乜？

認輸，成場都無角
出局就收哂order做野 連刷

你買左咩

ft 11 10c

咁樣有10c

9.5

仲要係1.85

3/3.5s

100%的波

岩岩7.5 8.5企得超硬 都唔落6.5
原來馬會想派錢

最撚好野係封左盤先黎刷
馬會又贏

好似86封
封前7c 8.5開4.4

又要買日職追數

識買一定買三賤

玩親角都西
下晝玩盤cup鳩你

河床sosad

痴線 成場10c有一半係最尾刷出黎

南美波

記得那南美的教訓

下次重敢?

回頭數它已爆

你估不到在最後連c

one corner man～～

留意番
韓國足總杯和波加時再射十二碼
熱門嘅晉級球隊要小心

卡沙加油

而家見親尚武好自然就會禁左對家😂😂

豈巴差球
尼卡沙上

今晚想賭撚死人咩

如果條過關中左就可以200推到上2k了

我幾乎場場都有出架喎

臨完半場阿美fake goal

識買未

Haahaaa 皇馬派錢

系

尼卡沙上啊

CF對家紅

噴精機好唔好呢

9up

大家返工未

買左 真係買呢場細

屌你尼卡沙入波啊

卡沙

又係咁...

屌你咩尼卡沙 快入

CF俾紅牌冇用架 俾入球啦

尼卡沙請你絕殺

一場比人絕殺輸半 今場唔係又輸半呀

尼卡屌你快絕殺啊

搞點

尼卡絕殺啦屌你老母hi

今日2場讓咁深 睇似細球唔敢買

尼卡沙屌你絕殺啊

尼卡沙拎一分冇咩用 拎三分啦

肥朱依家咩成績

無成績 琴日贏小小

岩岩有人打黎叫我見工先醒左醒

早波？
幫屌

同盧一齊jump

達哥玩古惑狼真係好好笑

今天買不買球好

買

學識左忍手

我玩左成晚浸死左

尼卡沙

得番幾百蚊

乞衣蘋果

臭北極熊 我跑都快過佢

我都係得幾百

唔賭無錢用 忍下手賭就會贏
好彩忍左唔買河床

點解可以大太陽落大雨

點解無人討論大家樂同大快活

咁樣爆角細😂角大黨又贏

屋企附近得大家樂

最近日日食大家樂

得美心同一粥麵

公司附近得大家樂

午餐邊隻抵食

我番工果度一粥面 大家樂大快活都有

美心下午茶隻七味雞翼幾好味

呢個post 做乜鳩？

我最近食海南雞飯

無美心炸只係

討論大家樂同大快活

大快活咖喱飯已經好食過大家樂好多啦

唔知佢地 俾人騎劫左

去做精品鋪 意見如何?

後日又要去飲

利申賣幾出賣既野 同埋朋友介紹

唔賭邊有錢

坐係間鋪到賭波 不過難 應該有cap

想食酸辣粉

???

輸埋就飲屎水

我都唔知

diu 咩post嚟

河床角大咁正氣

成班on9
小圈子死返5p啦
屌你老母

今日一場 2017呀德一定得

比卡超

紅鑽反底日 唔買就笨7

無咩做 人工高過依度但又遠左小小番工

出名

唯有求人派

冇人侵

邊頭

新界西

美心

果頭啦

荃灣西

8月無贏無輸
好想贏錢阿

大快活既咖哩有乾算

你一黎就打大佬點玩阿

下個post 譚仔vs 雲桂香ok?

我譚贏手

sorry 荃灣雲貴川贏

SICK野

知你者是我

搵我唔到

面對鏡子常自怨

美麗當中那不完全

講咁耐 有人派我未

令你嘆息心酸

實況也不能逆轉 缺陷多餘理想團圓 憾事沒法數完

從好處著眼即使陰天都變作好天

再照照鏡總可找到一絲絲優點

大快活日式咖哩好吃，大家樂咖哩牛腩好吃

前者同意，仲要叫多飯
後者一陣試下先

又差一屍

出街去

Buy jor what

呀德一定得

又洗錢了

日職邊隊好

SICK 野

噴精機同三賤銀河一樣都係賤種

繼譚仔同譚仔三個之後第二個難題

譚仔三個喎 點都贏譚仔啦

去拎passport

鼻敏感好想死

5洗番工？

agger

大家樂燒味 肉醬意粉 焗豬好過大快活
其他都不值一提

19000果場角球中位數最低同最高幾多?

5你老母
番你老母

有冇第3個選擇
一擔擔

西鑽對家

去拎passport再去番工

10角完場

即場中位數
妳係咪輸左30元

我買左10蚊炸
中位好似3

我係咁買FG Ng 同第4球no goal
仲有大波同埋盤都贏 計埋都無輸

無人玩19000即場角?=,=

肥朱又羊

俄仔針左

係哥

10蚊20蚊
全部平注

樓主刷負皮

咁夜點玩，睇出面應7.5 11.5啦

日職追返

食飽飽了

好眼訓 5點9訓11點就醒

20蚊點買盤牙，你當我細路牙？

咁你可以早點訓ga ma

200蚊盤 100蚊大波其他20蚊注

我就係訓唔著

大快活

加油

唔敢鳩買

等大蛇水

眼瞓，又上班

加油～

皇馬派錢做咩要玩角?

睇盧自製黑淑汁了

比卡超都派啦

想放假，雖然都係無嘢do

呢個真

收到西面水應該點部署

問占占買咩

我唔會當手足是燈

咩牙

allin gun
仲洗諗既-.-

搵緊門路借$

洗5洗借10蚊比你

你班仆街-.-
中左就扮盲
唔中就開鷹眼
屌哂你地老母
成班都on79

快

得我撐你

仲有我囉

想中出你..

得我同你撐佢

屎味ge飯 定 飯味ge屎 好食d

叫你串埋一起上樓

誤會左 sor

你文盲？

即係邊間呀

咪on9喇柒頭濛

岩

柒少陣喇你老母

醉酒MODE

ho ying

樓豬一挑十 型到

乜撚田土弓戈弓

你老母都係

点牙ching

襯佢地訓覺偷偷地覆😅😅😅

我頭先都偷偷地屌你老母

屌你老母臭閪
你而家明屌 仆街仔

古仔唔好走..

留唔住

我不嬲都撐你

好撚型

Rich

屌你老母殘體

十卜夢大

精神上支持=/=金錢上支持

收工gel

屌你老母又咁早收工

我又要番夜屌你老母！

無工返

...職賭

西蛇

樓主好撚型呀
好想比樓主屌4禾呀

走咪走 走左又有錢
想走點都留唔住啦

排隊啦

輸哂

IFC wait

小妹唔做喱啲野><

日職反cup

小妹腰背痛><

沒錢

你賓周痛

華西痛

西蛇比一場j1我買可以嗎？

出水，之後等人派

收嗲la diu
小妹想乞關心

小妹輸錢

小結-200

叫謝b幫你按下

好似唔係第一日既事

me

對左KY87

87

我曼

你唔信我

就係你果場嗎

沒料不出

51%

我冇買 頂唔住眼訓 2點訓左😂

琴日見工 請左我

岩岩打黎問我幾時可以番工

只係好唔甘心曼拎唔到冠

88垃圾雪糕鋪

肥朱請食雪糕未

番咩呀新工？congrats ah

咁難明

下 有得同皇踢仲想點

😒😒

好撚眼訓

唔好玩啦

精神呀

仲有1個鐘收工

咁廢點贏皇阿

依家先3半 幾時先5半

肥朱幾時last day,
我拉大隊黎食雪糕

1.我

俾人黑走對正選中堅算係咁啦

2.我

咪臭係 洗咁多錢同耶子一樣

3.我

4.我

5.我

@肥朱

早餐大快活
午晚大家樂
大家樂勝

1

4

5

6

7

8

9

10 ！

九

兩

菜

有

I'm ready I'm ready

無

屌你西面canp狗

仲有好多9

996

700負評

西